政府: 無證據顯示華大基因及華昇的檢測質素未達標

有報道指，華大基因在港的華昇診斷中心，過去曾經有5個樣本經衞生署覆檢後證實是假陽性。政府回覆傳媒查詢表示，現階段未有證據顯示華大基因及華昇診斷中心為政府提供的檢測服務質素未達標準。

政府發言人表示，公共衞生化驗服務處與私營化驗所，以不同平台檢測，出現不一致結果，並非罕見，過往偶有發生。若有需要，衞生署會再進一步測試，所有為政府提供檢測服務的私營化驗所，必須參加及通過衞生防護中心的檢測外部質量評估項目，確保檢測技術水平質素。

發言人又提到，設於中山紀念公園體育館的臨時氣膜實驗室，已於8月18日通過外部質量評估項目，確認混樣檢測的準確性，而華大基因及華昇診斷中心分別在6月及7月，就檢測設施參加並通過外部質量評估項目。

政府共產黨: 無證據顯示華大基因及華昇的檢測質素未達標

咁咩叫標

引入有罪假定之後
到達標假定

柒婆心諗越多假陽性越好 永續限聚令

咁瑞典個幾千單係咩事

港共同支那就係應該要亡國

又講埋d濕鳩廢話
駁你都廢事

無證據顯示港共政權唔係賣港垃圾
無證據顯示柒婆唔係精神病

透明度無完美